其實有無啲花灑/Pump 可以隨身帶，黎淋熄tear gas?

見到幾個人用水樽咁倒水，功效其實唔高

？